玩到咁大, 唔係仲覺得自己可以甩身呀?

你個身分證number就證明你係香港人既證據, 你今日唔出, 你中立, 你藍絲, 當呢場運動輸左, 你估中共會理你呢啲咩?

只要你唔係有新身分證, 你係97前既香港永久居民, 你冇俾面部系統登記, 你就係反中分子, 唔理你政唔政治冷感, 你都一樣俾人送去思想教育, 被列為D級公民。

要俾班廢老廢中藍絲知道中共既秋後算帳係無差別, 不論你係唔係藍絲親中, 你而家係香港既生活都會被癲覆, 你稍微搵多啲錢都捉鳩你走為中國補血。

今次運動不能輸, 輸左就真係咩都冇。

求下大家擺工

香港人不自由，毋寧死。

同意
但可惜政治冷感嗰班港豬唔會睇到你個Post

--------------------------------------

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

推

【 39秒冇成本救港方法！！！】